用joox聽歌有時聽幾秒會自動跳左落下一首？

有啲歌聽左幾秒之後會自動跳落下一首歌，特登去禁多次首歌都係咁

支那野去返百度問